---
title: Rubrik Perempuan Pelita edisi XIII 
date: 2012-09-06
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_06_2012_-_perempuan_pelita.jpg](/uploads/200px-September_06_2012_-_perempuan_pelita.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_06_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg](/uploads/200px-September_06_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg){: .img-responsive .center-block }



**Tujuan** : Rubrik Perempuan Pelita edisi XIII 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 16.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)

**Ringkasan**  
* Perempuan Pelita edisi XII bertema tentang pejuang perempuan kemerdekaan
